[日經] 入黎放低今日個lunch啦

毒L 自己一個食茶記

未食

未放lunch?

屌你老母留名

會唔會有5p又影自己既長頭髮呢
屌你老母 長頭髮既男人

落左幾多枝美極

咁細碟

好似好正

油膩過我個星洲炒米

留名等睇
仲有d扮哂唔小心 影自己d手手腳腳

好似好難食

呢d 頹飯頹得黎都幾好食

做乜鳩有條著條係中間

我都唔知，一打開嗰吓笑左

嘩隻強好正呀

後面塊叉燒仲正

想食

大角咀麥記